除夕下蘭桂芳實時

估唔到咁空蕩蕩

盛智文

偽政府就係想咁
黑驚配合

盛智文見到咁應該好爽皮

凍撚死d狗

無人遊行
社會穩定

唔講咁多, 玻璃樽準備……

有酒吧開咩？

2020 年既蘭桂芳又發生「人踩人」

港共獨裁者 踩死 香港人

記者食風影無人既老蘭

國安法下嘅蘭桂芳

死城

睇場多過人

其實係咪得記者同警甴?

還有小貓幾隻

狗多過人

舊年你哋都係想咁啫，但唔成功，今年武肺手足獨力搞掂。

Yes

歌無聲平

Story line:
1. 冇狗就做到生意
2. 冇「暴徒」搞事就冇狗咪做到生意

黑狗從來唔係共狗 勉強只係one of the condoms

記者限咗犯罪令 吖唔係 犯咗限罪令

但都封咗路？

咁多狗見到都無心情啦

一街都係哥布林

繼續奶

同東莞有異曲同工之妙

我喺大帽山仲墟冚過呢度

係囉？

大把有錢人係屋企開party算
山頂個堆樓都大把

又話蝈安法保障香港繁榮穩定嘅
點解仲衰多兩錢重

11:15pm，尖咀厚福街。

靜撚到

條條街都咁多狗

林鄭點解要攬炒

A

成功！

港共唔明講要宵禁 咪間接做到宵禁囉

舊年唔撚比示威者去

今年 人都唔洗去

冰鎮狗閪

無酒吧，無食肆，無健身室，無戲院
(仲要間接連一堆鋪頭都早收)

反而想知 出街果班 有咩地方去

出面真係好撚靜
隔幾條街就擺幾隻狗SS後生

又話有國安提法可以保持穩定

圖入面個啲係咪便衣嚟

聖誕除夕都唔比做 酒吧業仲忍到可以唔屌政府

有冇各區實時睇吓

唔比堂食姐 可能預會有人買酒喺街企住飲倒數
但最後都係冇

黑警搞宵禁

酒吧業好似好多都藍？
仲有班狗都有開酒吧

轉咗十世啦
而家central 碼頭 is the new lkf

諗起舊聞

會出聲屌嗰啲, 萬聖節前搵佢地開刀嗰陣都屌晒啦

動物仲多過人

有国安法又無哂攬炒派都係咁

唔講以為去蘭桂坊都犯法

咪on。一直都係鬼佬食港女之地。最好消失

全部都便衣狗黎
蘭桂坊酒吧協會代表蘭桂坊熱烈歡迎啦下話
酒水都唔招待？

好波

真攬炒

中國人盛智文
蘭桂芳無哂人

支那賤畜盛智文
老蘭冇人好頻能

全部約埋曬係屋企玩啦仲出去

出街浦係應該比狗咬

個個都自己屋企聚